В данной директории две папки:
1. Example Project
2. Generate_Scripts

1 - Пример проекта в котором используется мой модуль 
    (Там есть ещё один ReadME где всё подробно описано)
2 - Скрипты которые созданы для гененерации удобных нам данных
    (Там есть ещё один ReadME где всё подробно описано)


P.S. Не забудьте добавить файл OPENGL.inc в FASM/INCLUDE/API